[今日RECAP]重整旗鼓第一炮 - 文宣重啟,對抗三毛！

a)風向分析
近日大家焦點都focus左去東方追擊黑警,何妖自慰論同4點9up記者會，但背後係有好精心嘅步署，請睇左以下一個post同一條片去了解返成個形勢先有得討論:

1) 共 產 黨 嘅 行 動 方 向 其 實 已 經 好 明 顯

2) 精華片段》明居正：有人想把香港的事搞成顏色革命?!【年代向錢看】20190802

居明正教授指出香港警察嘅香港人身份認同超越警察身份時就有可能會變節，調轉槍頭。就好似公務員曾經講過除低制服我地都係香港人。綜合返環球時報嘅特務警察論同《粵港澳三年計劃》嘅粵港澳突發事件應急處置聯動機制可以見到中共已經不信任香港警察，而其實公安／解放軍全面進場可能會係以警察身份而非名正言順出動。

解放軍混入做香港警察，全部遮樣無委任證，留意鄉音，同說了一句露底

<委任證？> 警察混進了中國警察或解放軍人員 普通話口音說「同志們，這邊請」

所以依家方向係
1)同政府打文宣戰搶輿論
2)向黑警軟硬兼施，務求令黑警企返係香港人一邊。
3)三罷及升級版不合作運動等經濟手段向政府施壓

b)集中討論系統
由於三毛入侵得太嚴重，希望可以用呢個post令大家重新掌握情況，集中討論建立共識同方向。
參考日前巴打嘅posts:
我諗咁做勝算提高50%...

我建議以下方法等大家可以有系統咁討論同搵到resources：
係topic用tag [XX集中]分唔同類別咁開集中討論posts
同建立精華posts專區，用tag[今日RECAP]同[長期精華]，分返短期同長期高質posts集合，可跟據形勢調整方向及溫故知新。

例子(1):
[文宣集中] 9/8-11/8和你飛文宣討論
[戰術集中]11/8港島東行動事前討論
[現場集中]10/8大埔遊行現場討論

例子(2):
[今日RECAP]重整旗鼓第一炮 - 文宣重啟,組織三罷
[精華]戰術分析集合

集中post分類一覽：
[文宣]
[行動/戰術]
[當日即時/現場]
[成效/戰績]
[新聞/局勢]
[國際戰線]
[裝備/保命秘笈] (如:telegram點set up等預防性保障措施)

c)文宣方向
文宣組佈有以下途徑發佈：
連儂牆，網上文宣，記者會，長輩圖，放映會，派傳單，電台phone-in，air drop

同政府打文宣戰搶輿論嘅題材：

中官警黑勾結
!!!葉虎案!!!
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

!!!公安冒警!!!
<委任證？> 警察混進了中國警察或解放軍人員 普通話口音說「同志們，這邊請」

荃灣斬人
[長期置頂] 重組荃灣斬人事件, 警黑合作2.0

北角白衣
[Fact Check] 進一步重組北角事件時序，證明黑警講大話！

上環元朗黑夜
721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

過期催淚彈
【求幫推廣傳】民間記者會媽媽分享 (精華中英字幕版)

[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

[文宣] 催淚彈A4文宣圖上線啦!!

濫捕 高調拉人 低調放人
[低調放人] 香港民族黨召集人陳浩天獲釋 無落案起訴

長遠類
逃犯條例
社會信用評分體制
監控燈柱
粵港澳突發事件應急處置聯動機制,大灣區智慧警務合作

組織行動類
第二次三罷
(和理非全面升級)星期五，日0消費！

8月內再一次大型遊行 - 遊行日期+死線日期討論

升級版不合作運動
與其塞鐵不如爆閘機，個個市民都支持你呀

[不合作運動進化－還富於民] 過海隧道免費！！！！！！！！！

金融手段
要贏呢場運動只有一個可能性：全面金融抗爭

TG:
反送中 文宣谷 Channel
中文 Channel :
國際 Channel :

777文宣傳播稿件大合集
777文宣傳播稿件大合集
稿件發放及討論谷

老豆搵仔
希望大家可以提供資料幫助各位老豆揾仔

Scott Scout
Scott Scout 認證哨兵消息主頻道
Scott Scout 二台 - 走佬台
以上頻道將會提供行動期間地鐵資訊

氣象巴打
氣象巴打 高登連登氣象台聯合頻道（公測中）

背水一戰
《背水一戰馬拉松路面目測-主頻道》

實時現場新聞直播
實時現場新聞直播（及 獨家實時消息）

Uber救護車
Uber救護車

光復香港，時代革命！

文宣圖

延伸閱讀，集中post分類

[文宣]:
[接機用] 中英文宣 幫旅客認識香港

而家文宣圖唔少 但岩用既唔多

[行動/戰術]:
[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

[黑警戰術] 新官上場, 黃大仙一役已明顯變陣, 各位手足留意

野貓式堵路 打遊擊先係出路！！！

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

要贏呢場運動只有一個可能性：全面金融抗爭

[不合作運動進化－還富於民] 過海隧道免費！！！！！！！！！

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

[(10/8/2019)當日即時/現場]:
[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

［人手頂置］聽日大埔 求下大家睇咗呢篇文先

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

[成效/戰績]:
警員被起底 驚到要辭職

有警員被起底後，害怕禍必及妻兒行動，於是辭職

昨天有35萬打工仔女參與大罷工！！！

機場罷工上晒國際新聞！

[新聞/局勢]:
視點31：由三罷到遍地開戰；暴動之名；反修例變成「搞革命」

鏗鏘集：時代革命？

《年代向錢看》唯一官方頻道！

真。對準政權系列：中國共產黨不想香港人知道的秘密

[國際戰線]:
【第11陣】直踩維也納！阻止禿鷹聯合國上位、去信ICAC調查黑警、整理二哥等背景！

香港YouTuber進行日本街訪 中國旅客2度搶咪示不文手勢：馬上停止

【港韓連結：92 個韓國公民團體聲援香港】

[裝備/保命秘笈]:
我係律師，有啲警犬最新賤招要同大家講

有用開telegram既麻煩一定要入黎，最近更新左後自動默認公開自己電話號碼

買左迪卡農既同我入黎

[保護義士/前線/自己！！]一click秘密錄音+錄影+定位+通知聯絡人

光復香港，時代革命。

push

入嚟投票啊
Google Form:

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

先前討論：
8月內再一次大型遊行 - 遊行日期+死線日期討論

推完投
光復香港，時代革命。

LM支持

Push

見你咁詳細幫幫你推

推

我冇野講

大大力文宣

推走三毛

文宣重啟，對抗三毛！

推左先睇

推推推

光復香港，時代革命

對抗三毛

五大訴求

缺一不可

缺一不可！

唔好比三毛轉移視線

不分化

btw,樓主好有心高質post一定要推上熱門

唔好比三毛帶風向

已經大量三毛入侵連登

推呀

好po一推

文宣重啟

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。

光復福建！時代革命！福建獨立！

Pushh

如面對惡意post請善用不推文回覆！

推！！！！

請大家記住佢，梁凌杰先生。

請大家記住佢，盧曉欣同學。
仲有鄔小姐，麥小姐，仲有其他為香港死既烈士。

知道大家都身心俱疲，好重好重既無力感，我都係
但一日抗爭未完，一日仲有人行出黎，我地都仲有希望架

抖一陣好啦，我地要繼續行出黎，唔好比同路人感到孤單，更加要對得住死去既烈士們。

今晚同聽日 機場同街頭見

終極長輩圖文宣！！！長輩對話圖！大大力宣揚

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

推有用post

If we burn, you burn with us.

有用POST, 推

幫林奠嘅發言上綱上線

[多圖] [重開] 民間記者會自發文宣

光復香港

時代革命

機場

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

推！做實事！文宣遊行都要做！

光復香港
時代革命

PUSH

呢個POST要俾多D人睇到

今日轉返做日期好啲，唔係就會有n個今日

詳細，大推

大推

SET DEADLINE

依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢令到行動失去咗個目的

大家仲記唔記得 和理非>deadline>勇武升級 嘅抗爭概念

其實點解大家放棄左deadline?

本人草擬計劃（無共識，紅字字眼為我建議之重點）
「於824訂立18區游擊deadline
行動會無通知無預告日子於進行18區警署進行。
各位市民請盡量避免靠近警署，而亦注意到黑社會對市民之恐怖襲擊，請踴躍匯報，我們必不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意，盡力保護市民身命及財產。

1/9訂立大三罷deadline，正式宣布開啟臨時議會之準備，只作通知，在一個月政府必須重拾市民對政府之信任，否則於1/10正式對外界宣傳香港政府因使用恐怖主義管治失去合法性及失去市民支持：
-元朗黑社會勾結，及多次故意包庇恐怖份子無差別襲擊
-武裝警察向市民無差別襲擊，並非執法行動
-多次非法剝削市民人身自由，以執法或拘捕之名嚴重侵害人身安全及傷害他人身體
-多次故意違反合法使用氣化催淚神經毒劑指引無必要起過量使用，於民居過量無差別無定向使用或產生高度毒性之過期化武，此舉危險市民生命安全，以及製造之社會恐慌及不安，無疑為非法恐怖主義行為

此恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安，為平息社會不安，市民會成立臨時議會正式取代香港特區政府，為平息社會動盪，避免進一步經濟損失。」

預告8月尾一個星期會demostrate政府再無力管治及保護市民
為回復社會穩定及回復經濟，9月2大罷工晒馬，開始全力文宣討論成立臨時議會事項
一個月期限要求政府提出方案平息社會不安，否則會於10月1正式宣布取代特區政府